今年freshman想買notebook

住hall
想買notebook
老豆比左佢個部我
Lenovo電競機黎
好撚重
自己平時都會想睇下片 打機就少d
有無介紹

Mac book air

學校無平價offer？

macbook air

買幾多GB好

有 但過左了 9月3-9月6

呢幾日係roadshow咋
應該成個9月都有得order架喎
你邊間

最低都夠用

無咩特別既話低配都夠洗

正常應該做到10/31

含大

你再問下先
無嘅我借我vtc個邊比你

This domain name expired on 2019-09-18 19:03:05
Click here to renew it.
含大

呢度啦

Online ordering Period: 19-Aug(12:00) – 30-Sep, 2019.

MacBook

無實際需要的話買Macbook做乜鳩
貪有個自己用唔慣既OS？

未用過就知唔慣用幾日就慣啦

想知macbook係咪好多野都唔support 同埋想知佢有咩好處

support就冇乜問題, 不過例如睇波ace stream就比較麻煩, 另外macos都唔係完美, 分割視窗比windows難用, 好處係個系統少啲bugs, 唔洗忍受windows啲濕鳩更新, 有時連唔到藍牙呢啲on9嘢

surface pro 7 / surface book 2

長用256， 唔洗諗